屌你老母垃撚圾csl

上唔撚到呀屌你老母

跟本入地鐵就同入撚左黑洞無分別，網又上唔到

Whatsapps 又sd唔撚到

見撚住個個隔離d人係到同親戚朋友姨媽姑姐五叔六嬸有講有笑就嬲

到期就cut撚左佢

屌你老母

轉smartone啦

Csl真係好廢

呢幾日成日係條街無啦啦收唔到
又LOAD空氣,張約仲有成年幾,人生已完